[PS4] FIFA PRO CLUB D10新隊招人

招人輕鬆玩 短傅控球為主
陣式偏向4231 或到時再夾

D10新隊 今晚先開隊 現有2人
實力中下 只求出汗
招收打早波既隊員 [新手亦可 最緊要肯傳波]
最好FT隊員
夠4-5人開波 最好20:30開波
主要打星期一至五 假期再夾時間

開唔開PARTY都無所謂
賽後TG傾下都得

有意請加TG/留PSN
請底你想打既位置 (請提供首選及次選)

20:30打到幾點先

加左

打到一點左右啦

我最多打到11點左右
同埋咁啱830食飯
飯後就打得
咁可唔可以入隊

無所謂!
加個TG傾下

踢得廢可唔可以一齊玩

無所謂 輕鬆玩 一齊練波

我呢2日可以踢(1.St 2.翼)
星期5出遠門
可唔可以照join

lm

有興趣cam

有興趣
不過有時未必開到咪 因為怕嘈到屋企人

cam / cdm

thanks bro

仲收唔收人？

收唔收st/翼
10點後先出現

中場

打中/翼

LW/CAM

12點打後入唔入得？
依家買18會唔會遲？

中/st

中前場